[未出得去嘅幫幫手] 白宮聯署 緊急發案制裁香港政府

麻煩各位幫手draft一draft個聯署, 要求國會討論通過緊急法案, 禁止美國公司對香港政府輸出軍需物品，包括電子零件，通訊，導航設備及武器

Sanctioning Hong Kong Government on Their Use of Deadly Force against Un-armed Citizens

On 12 Jun, the Hong Kong Police Force have widely used deadly force towards unarmed protesters who surround the Council and Central Government Offices.

To show the world that the States widely support the free world, we urge Congress to pass an Emergency Act for sanctioning Hong Kong Government. The United States, under the bill, stop supplying any Strategic Commodities including but not limited to computer chips, navigation and avionics instrument or weapons.

push

Push

冇link

未出街, 有冇人幫手執執

聯署加直接send信啦

已經唔需要10萬人去簽petition
大家有眼睇

同香港關係法比，實施禁運複雜性比較細，真係上到國會嘅話討論時間唔洗咁耐

推

請大家快d簽
要收到到email再按verify才算成功簽

已簽

signed!

Published

要求美國政府處理港人簽證申請時，
檢查相關社交媒體帳戶

Pushed

pushed

其實雨傘以黎都簽左好多份白宮聯署 係冇用

武器禁運國會唔係未做過 我相信易啲